12歲女童遭壓地 警改稱「截停」

本月6日網民發起九龍遊行，其間一名聲稱在旺角買文具及顏料的12歲女童遭多名防暴警撲壓在地。警方起初形容以最低武力「制服」少女，惟近日回覆油尖旺區議員副主席余德寶時改稱「截停」。

警方稱當時馬上安慰事主。警方「以最低所需武力將其制服」，調查後女童因違反限聚令被票控。惟警方數日前回覆余德寶稱，少女「可疑的舉措」令在場警員有必要以最低武力「截停」。

警方表示，任何人如認為於警方處理事件時受不合理對待，可向投訴警察課投訴，會按既定程序公平公正處理。

朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛

可向投訴警察課投訴，會按既定程序公平公正處理

咁以後截的士，咪將身體壓落部的士度？

壓地=截停

既定程序=kill away

其實個個人都有眼睇 仲問人係咪好憎佢 痴線

打仗玩內戰先精彩
點人頭一個一個呢

非禮12歲女童